有冇人覺得foodpanda d廣告好煩

送餐質素差 但廣告多到好煩

我上次嗌三哥 半個鐘就到咗 我以為會遲諗住屌鬼 點知又準時